\beginsong{Lück wie ich un du}[by={Bläck Fööss}]
\beginverse
\meter{4}{4}
\ifchorded
{\nolyrics Intro: | \[C] | \[Em] | \[F] | \[Dm] \[A&7] \[G13]}
\ifdef{\isaccordeon}{
\begin{minipage}{1.0\textwidth} 
\begin{lilypond}
<<
\chords{\time 6/8 \key g \major r4. r4. g4. g4. c4. c4. a4.:m a4.:m d4.:7 d4.:7 b4.:m b4.:m e4.:m e4.:m c4. c4. d4. d4.  d4. d4.
}
\relative c'' {
  \time 6/8 \key g \major r4. r8 g a b4. d4 a16 g a g ~ g4. a8 b c4. e4 b16 a b a ~ a4. b8 c d4. e8 b a g4. b8 a g g4. b8 a g d'4. ~ d4. r4. r4.
}
>>
\end{lilypond}
\end{minipage}
}{}
\fi
\endverse

\beginverse
Wä |\[C]kennt en nit dä |\[Em]dolle Kähl, der |\[F]en d'r Wetschaff |\[C]steht
Nur |\[F]große \[F#dim]Sprüch am |\[C]kloppe es \[A7] wie |\[D7]jot et ihm doch |\[G]jeit
Drei|\[C]dausendachzig |\[Em]Mark em Mon'd sin |\[F]netto bei ihm drinn |\[C]
Aach |\[F]Dach vür'm \[F#dim]nächste |\[C]Etzte dann\[A7] löt |\[D7]hä sich nit mih |\[G7]sinn
\endverse

\beginchorus
\[G7add5]Joh, |\[C]dat sin die Lück\[Em], die |\[F]künne nix doför\[C]
Doch |\[F]steck nit \[F#dim]och e |\[C]janz klei Stöck\[A7] do|\[D7]vun in dir un |\[G7]mir
|\[C]Muzepuckel, |\[Em]Affjebröhte, |\[F]Schlofmötz un Filou|\[C]
|\[F]Schluffe, \[F#dim]Streuer, |\[C]Klatschtant, \[A7]Kötter, |\[D9]Lück wie \[G13]ich un du|\[C]
\endchorus

\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics  Instrumental | \[C] | \[Em] | \[F] | \[C] | \[F] \[F#dim] | \[C] \[A7] | \[D7] \[G] | \[C] }
\fi
Wä |\[C]kennt se nit die |\[Em]nette Nohbars|\[F]frau vun nevveahn|\[C]
Die |\[F]morjens \[F#dim]hingerm |\[C]Finster \[A7]steht un |\[D7]sät: "No süch ens ahn!|\[G]"
Die |\[C]spätestens öm |\[Em]elf Uhr weiß, wat |\[F]mir ze Meddach |\[C]han
Un |\[F]janz ge\[F#dim]nau ver|\[C]zälle \[A7]kann, wie |\[D7]off der Meier |\[G7]kann
\endverse

\beginchorus
\[G7add5]Joh, |\[C]dat sin die Lück\[Em], die |\[F]künne nix doför\[C]
Doch |\[F]steck nit \[F#dim]och e |\[C]janz klei Stöck\[A7] do|\[D7]vun in dir un |\[G7]mir
|\[C]Muzepuckel, |\[Em]Affjebröhte, |\[F]Schlofmötz un Filou|\[C]
|\[F]Schluffe, \[F#dim]Streuer, |\[C]Klatschtant, \[A7]Kötter, |\[D9]Lück wie \[G13]ich un du|\[C]
\endchorus

\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics  Instrumental | \[C] | \[Em] | \[F] | \[C] | \[F] \[F#dim] | \[C] \[A7] | \[D7] \[G] | \[C] }
\fi
Wä |\[C]kennt en nitt, dä |\[Em]jode Fründ, dä |\[F]alles Bruche kann|\[C]
Dä |\[F]zo dir \[F#dim]kütt un |\[C]du fröchs \[A7]dich, wat |\[D7]will dä widder han|\[G]
Un |\[C]hätt hä dann jet |\[Em]affjestaub, du |\[F]freus dich dat hä |\[C]jeit
Be|\[F]dank hä \[F#dim]sich ver|\[C]sprich dat \[A7]hä bahl |\[D7]widderkomme |\[G7]wed
\endverse

\beginchorus
\[G7add5]Joh, |\[C]dat sin die Lück\[Em], die |\[F]künne nix doför\[C]
Doch |\[F]steck nit \[F#dim]och e |\[C]janz klei Stöck\[A7] do|\[D7]vun in dir un |\[G7]mir
|\[C]Muzepuckel, |\[Em]Affjebröhte, |\[F]Schlofmötz un Filou|\[C]
|\[F]Schluffe, \[F#dim]Streuer, |\[C]Klatschtant, \[A7]Kötter, |\[D9]Lück wie \[G13]ich un du
\endchorus

\beginchorus
|\[C]dat sin die Lück\[Em], die |\[F]künne nix doför\[C]
Doch |\[F]steck nit \[F#dim]och e |\[C]janz klei Stöck\[A7] do|\[D7]vun in dir un |\[G7]mir
|\[C]Muzepuckel, |\[Em]Affjebröhte, |\[F]Schlofmötz un Filou|\[C]
|\[F]Schluffe, \[F#dim]Streuer, |\[C]Klatschtant, \[A7]Kötter, |\[D9]Lück wie \[G13]ich un du|\[C]
\ifchorded
{\nolyrics   \[C7] \[Cdim] \[Fm6] | \[C]  }
\fi
\endchorus

\endsong
